Title: Ribes oxyacanthoides L. ssp. oxyacanthoides
Description: In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?strage
Date: 2/1/2021
Keywords: web
Category: Ronstring
Author: Thoughtbridge
Tags: website
Published: true
Background: #4ba210
Color: #44ca19
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Memini vero, inquam; Duo Reges: constructio interrete. Quis enim est, qui non videat haec esse in natura rerum tria? Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. De quibus cupio scire quid sentias. 


	Nos commodius agimus.
	Graece donan, Latine voluptatem vocant.
	Quis enim redargueret?
	Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum.




	Ita redarguitur ipse a sese, convincunturque scripta eius probitate ipsius ac moribus.
	Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers?
	Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem.
	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.
	Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum.
	Quaero igitur, quo modo hae tantae commendationes a natura profectae subito a sapientia relictae sint.



De hominibus dici non necesse est. Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Audeo dicere, inquit. Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. 


	Quamquam te quidem video minime esse deterritum.
	Recte, inquit, intellegis.
	Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt.



Nihilne est in his rebus, quod dignum libero aut indignum esse ducamus? Tubulum fuisse, qua illum, cuius is condemnatus est rogatione, P. Quod vestri quidem vel optime disputant, nihil opus esse eum, qui philosophus futurus sit, scire litteras. 

Hoc mihi cum tuo fratre convenit. Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Nescio quo modo praetervolavit oratio. Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur? 

Que Manilium, ab iisque M. Nec lapathi suavitatem acupenseri Galloni Laelius anteponebat, sed suavitatem ipsam neglegebat; Tanti autem aderant vesicae et torminum morbi, ut nihil ad eorum magnitudinem posset accedere. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? De quibus cupio scire quid sentias. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. 

Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum cuique concedere. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Quod maxime efficit Theophrasti de beata vita liber, in quo multum admodum fortunae datur. Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Quo tandem modo? 

Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere. Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris? 

An hoc usque quaque, aliter in vita? Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Quod quidem iam fit etiam in Academia. Ne tum quidem te respicies et cogitabis sibi quemque natum esse et suis voluptatibus? Que Manilium, ab iisque M. Si id dicis, vicimus. 

Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? Ne tum quidem te respicies et cogitabis sibi quemque natum esse et suis voluptatibus? Dici enim nihil potest verius. Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. 


Qui bonum omne in virtute ponit, is potest dicere perfici
beatam vitam perfectione virtutis;

Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt.




	Cuius etiam illi hortuli propinqui non memoriam solum mihi afferunt, sed ipsum videntur in conspectu meo ponere.



Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers? Ac tamen hic mallet non dolere. Si alia sentit, inquam, alia loquitur, numquam intellegam quid sentiat; Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus; Sed quid ages tandem, si utilitas ab amicitia, ut fit saepe, defecerit? Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Eadem fortitudinis ratio reperietur. 


Quae possunt eadem contra Carneadeum illud summum bonum
dici, quod is non tam, ut probaret, protulit, quam ut
Stoicis, quibuscum bellum gerebat, opponeret.

Quarum cum una sit, qua mores conformari putantur, differo
eam partem, quae quasi stirps ets huius quaestionis.




	Ita enim se Athenis collocavit, ut sit paene unus ex Atticis, ut id etiam cognomen videatur habiturus.




	Quare conare, quaeso.
	Ita fit beatae vitae domina fortuna, quam Epicurus ait exiguam intervenire sapienti.
	Si quae forte-possumus.
	Hoc loco tenere se Triarius non potuit.
	Audeo dicere, inquit.
	Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere.
	Magna laus.
	Quid enim possumus hoc agere divinius?




	Ergo instituto veterum, quo etiam Stoici utuntur, hinc capiamus exordium.
	Addebat etiam se in legem Voconiam iuratum contra eam facere non audere, nisi aliter amicis videretur.
	Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter.
	Tum Triarius: Posthac quidem, inquit, audacius.




	Mihi quidem Homerus huius modi quiddam vidisse videatur in iis, quae de Sirenum cantibus finxerit.
	Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus.
	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Hic nihil fuit, quod quaereremus.
	Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -;
	Ille vero, si insipiens-quo certe, quoniam tyrannus -, numquam beatus;




